打機係好玩，但係好似斷絕左人與人既連繫

打機好多時可以係屋企自己打
有無人其實心底係想一齊聚埋打，可以吹住水食下零食咁打

懷念以前會成班fds上其中一個屋企打通宵機

你玩下bf5呢種標榜團戰既 就知已經唔興一齊玩

打飛機都係

都係睇種類嘅姐

邊鬼個叫你玩單機game

玩多人連線咪連繫lo

係唔係有個friend叫harrymok?

就算唔興，都仲想成班人一齊吹住水打機

成班人聚埋打感覺好似開心d

好似係掛，做乜？

我想確認下FDS係咪指我知嗰個FDS

所以網吧仲未死得晒

應該唔係，哈
咁都有得相認

網吧又係回憶

幾個fd玩switch會有feel啲
始終可以兜口兜面一齊玩, 玩同一部又得, 大家齊齊帶出黎又得
PS4可以多啲人一個party吹水玩, 但始終唔係面對面差啲

認同呀
前幾日有幾個巴絲黎左我中心玩switch，Mario party d小遊戲都唔錯，一齊玩面對面係幾正

以前打BF會開mic有小隊行動
依家個個鳩衝都唔個做咩鳩
好多game都注重個人快感
無左隊友交流果part

係唔係即係BF1942?
係呀，以前會係網吧傾點合作邊個企邊度
可能都因為越黎越著重個人享受
其實一班人打機係好開心好正

係
1942同bf2都好玩
D人會傾點樣攻防
唔同依家咁限哂路線要你一定要行某條路
新果幾代個小隊系統直頭無撚用既
除左用黎重生個個都係自己顧自己玩
新不如舊真係

新game想識到人除左入clan無咩其他方法

可能真係而家同以前追求既野唔同啦
有無興趣黎我地中心一齊打下機?

咁係關人事姐

咁你係邊種?

網上外展惡唔惡做？

我唔知網上外展惡唔惡做呀